拜登與習近平合照：「中美兩國，友誼長青」

sesame biden

富貴

大把幼幼供應比拜登

好勁
一個美國人竟然臣服於習近平

攞住件爛底衫都咁開心
後面個書架真係扮野到出面
成個書架都係biology 前面係要放幾本支那語

仲要係有機做全球最強國家總統

呢獲真係XI is my best friend

佢係對住班幼幼所以先開心

Win Win啊。
中國贏兩鋪。

牙美利加省

個樣真係好似老人癡呆

美國人 生於這個地方 選咗個拜登

兩位十一哥

同收買共果基佬的方法一樣

Gay Cook

會員 #252142 - HKUSecret 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (11)：
1 .lih.kg/fGDkwT香港警察好好人
2 .lih.kg/fGALcT藍絲言論
3 .lih.kg/fGqfcT藍絲言論
4 .lih.kg/fGfBQT藍絲言論
5 .lih.kg/fxMAvT藍屍言論
6 .lih.kg/fuEkpT831 都冇死人 大把黃屍信有人死
7 .lih.kg/fuqPkT藍屍言論
8 .lih.kg/ftmMQT假消息標題黨
9 .lih.kg/fsyJPT藍屍言論

拜登is coming

my frd, 賣frd
=my frd賣frd